【TVB變天】電視廣告收入插水 四年間少兩成三

依兩年viutv 真係進步左好多

同埋6月起 港台 viutv 無限loop

都睇唔晒d 節目

23%咁少？

港台播中央台都睇？

有apps架，邊有人仲咁得閒開電視機

唔知Big big channel 洗左幾多錢

睇開直播